［層壓式］worldventures騙案

呢間野近年好似發到好大，耐唔耐就有人過黎sell我唔洗錢去旅行